淨係記得個mv 但唔記得首歌

有無巴打絲打可以知道？🥺
Mv如下:
開頭有個女仔係陽台食煙，之後去咗沖涼。沖完涼就換3，個女仔入面着咗件黑色top,出面一件紫色透透地bling bling 既衫。之後就出咗去揾一班frd，個女仔見至班朋友果時，就攬住佢哋、同佢哋say hi。之後去咗買酒，買完之後去咗其中一個frd既屋企飲酒。有個位係影住個女仔用個口嚟飲一shot酒。大致上係咁。

2 girl 1 cup